郭文貴又話今日戒嚴戒撚左去邊？

仲有三個鍾頭機會俾你

未有冰冰都唔使理

話撚左條友係共諜啦

初頭話8月3
今日又話8月4至6

郭大炮出黎灰諧下你又信

文贵爆料，香港估计有40%的外籍人士已经被共匪有意“请”出香港，但却没人关注和报道，这就是准备“动手”的一个信号！

已有冰冰性愛片

佢話戒鹽

唔洗請都走啦
見到中共隻手申到咁入 搵埋黑社會打人
豈有不走之理

一條禿頭廢西鳩up佬都信
任何昆views 既字眼
條友都用曬

八月四日：解放軍戒鹽
八月八日：解放軍戒糖
八月十日：解放軍戒毒
八月十三日：解放軍戒J

佢會唔會兜係下年？

屌竟然有人信個條友9up

條友講野流到仆街
唔知點解仲有人信

文貴：sor 講漏左係農曆

台灣等咗五十年，你地慢慢等

郭文貴2017年尾話2018年農曆新年就會支爆，爆到2019年農曆新年過埋都未撚爆到

條7頭有邊次講中

范冰冰片呢

然後又話就算4至6號唔戒唔出兵 喺不久嘅將來都會

佢話戒鹽，食少啲對身體有益